人生冇夢想真係同條咸魚冇分別

日日返班唔知為乜
對住個冇料扮四條的阿姐, 都要笑笑口扮死狗, 黑面又話你態度差
想轉行又冇方向
以前都覺得夢想可以當飯食咩
依家先發現有夢可追原來已經好奢侈